中資券商股最後召集

每次大升市都一定有券商股份，今次都唔例外。
而北水咁強一定係中資行先，上次中信已經率先偷步左一日10%，但仲有另一隻呢年只係升左10%左右

海通20蚊召集區